巴士聽到個阿婆屌共產黨

屌中共之前鬥地主
強制收地同舖
周圍殺人
搞到佢偷渡黎香港
估唔到中共搞到黎香港

其實如果夠老既
有唔少都係避中共落左香港
大家可以connect 佢哋

推

一早connect 咗
清醒嘅老人家係醒過年輕一輩

有返咁上下年紀既老人家係反共但愛國

文革係黑歷史

呢句咁似梁天琦講個句
我地嘅上一代，都係因為逃避共產黨先落黎

但係通常佢地既下一代先係最奶共